睇完長澤茉里奈個youtube channel，咩幻想都冇曬

唱得唔好聽 笑得好柒 泳衣片乜野都冇得睇

ig d相p到成隻鬼咁

放返最重要個part出黎你就唔會咁覺得

幾好啊

樓主盲反

點解樓主唔用啲無包咁實嘅圖

好似肥左

洗眼

一低炒即刻現形,CAMMAN做咩咁害佢

好難聽至少執返啲音準同拍子先好post上網啦

好似馬騮

老啦

臭雞扮上菜

同7澤美亞好似

J得過

好難聽

會唔會係玩野